{
    "Add": "新增",
    "Add bot": "新增機器人",
    "Add calendar event": "新增行事曆事件",
    "Add group": "新增群組",
    "Add receptionist": "新增服務人員",
    "Add successful!": "新增成功！",
    "Add To-Do item": "新增待辦",
    "Age": "年齡",
    "Already have an account?": "已經有帳號了嗎？請按",
    "Analysis": "訊息分析",
    "An error occurred!": "發生錯誤！",
    "App ID can't be empty": "App ID 不能為空",
    "App secret can't be empty": "App secret 不能為空",
    "Appointment system": "預約系統",
    "Appointment categoies": "預約目錄",
    "April": "四月",
    "Are you sure want to delete it?": "確定要刪除嗎？",
    "Assigned": "已指派",
    "Assignee": "指派人",
    "August": "八月",
    "Auto Replies": "自動回覆",

    "Bot": "機器人",
    "Bot name": "機器人名稱",

    "Calendar": "行事曆",
    "Cancel": "取消",
    "Change password": "變更密碼",
    "Channel ID can't be empty": "Channel ID 不能為空",
    "Channel secret can't be empty": "Channel secret 不能為空",
    "Channel access token can't be empty": "Channel access token 不能為空",
    "Chat time(s)": "聊天次數",
    "Chatroom": "聊天室",
    "Close": "關閉",
    "Composes": "群發",
    "Confirm": "確認",
    "Confirm password": "確認密碼",
    "Confirm new password": "確認新密碼",

    "Day": "日",
    "December": "十二月",
    "Description": "描述",
    "Don't have an account yet?": "還沒有帳號嗎？請按",

    "Edit bot": "編輯機器人",
    "Edit calendar event": "編輯行事曆事件",
    "Edit group": "編輯群組",
    "Edit receptionist": "編輯服務人員",
    "Email": "電子郵件",
    "Email was empty!": "電子郵件未填寫！",
    "End datetime": "結束時間",
    "Event description": "事件描述",

    "Failed to add!": "新增失敗！",
    "Failed to remove!": "刪除失敗！",
    "Failed to update!": "更新失敗！",
    "Fan page ID": "粉絲專頁 ID",
    "Fan page name": "粉絲專頁名稱",
    "February": "二月",
    "FEMALE": "女",
    "Female": "女",
    "Fill the bot name": "請輸入機器人名稱",
    "Fill the description": "請輸入描述內容",
    "Fill the event title": "請填入事件標題",
    "Fill the group name": "請輸入群組名稱",
    "Fill the receptionist's name": "請輸入服務人員的姓名",
    "Fill the receptionist's Gmail": "請輸入服務人員的 Gmail",
    "Fill the title": "請輸入標題",
    "Fill your email": "請輸入電子郵件",
    "Fill your name": "請輸入姓名",
    "Fill your password": "請輸入密碼",
    "First chat date": "首次聊天時間",
    "Forgot password?": "忘記密碼？請按",
    "Frequency of word": "文字頻率",

    "Gender": "性別",
    "Graphic content": "圖文影音內容",
    "Greetings": "加好友回覆",
    "Group name": "群組名稱",
    "Groups": "內部群組",

    "Home": "首頁",
    "Hour": "小時",

    "I agree Chatshier": "我同意 Chatshier",
    "Image map message": "圖文訊息",
    "Integration": "系統整合",
    "Invalid email": "無效電子郵件",
    "Invalid verification code, Please verify again!": "不合法的驗證碼，請重新進行驗證動作！",
    "Invalid token, please perform the reset password procedure again!": "不合法的令牌，請重新進行重設密碼流程！",
    "Invite": "邀請",
    "Is it all day?": "是否為全天？",

    "January": "一月",
    "July": "七月",
    "June": "六月",

    "Keyword Replies": "關鍵字回覆",

    "Link pages with Facebook": "連結粉絲專頁",

    "MALE": "男",
    "Male": "男",
    "March": "三月",
    "May": "五月",
    "Messages": "訊息",
    "Message analysis": "訊息分析",
    "Month": "月",
    "My group": "我的群組",

    "Name": "姓名",
    "Name was empty!": "姓名未填寫！",
    "New password": "新密碼",
    "New password can't be empty": "新密碼不能為空",
    "New password was inconsistent": "輸入的新密碼不一致",
    "No": "否",
    "No fee. Experience chat now.": "不需付費。馬上體驗聊天功能。",
    "No user found": "找不到使用者",
    "November": "十一月",

    "October": "十月",

    "Password": "密碼",
    "Password does not match": "密碼不相符",
    "Password update successful!": "密碼更新成功！",
    "Password was empty!": "密碼未填寫！",
    "Permission": "權限",
    "Phone": "電話",
    "Platform of chat bot": "聊天機器人平台",
    "Please go to LINE Developers": "請至 LINE Developers 查詢",
    "Please go to LINE Developers enable webhook": "請至 Line Developer 啟用 webhook",
    "Please go to LINE Developers paste the webhook URL": "請至 Line Developer 貼上 webhook URL",
    "Please perform the verification": "請執行驗證操作",
    "Privacy": "隱私權條款",
    "Processing": "處理中",
    "Product management": "產品管理",

    "Recent chat date": "最近聊天時間",
    "Receptionist management": "服務人員管理",
    "Remark": "備註",
    "Remove": "刪除",
    "Remove successful!": "刪除成功！",
    "Reset password": "重設密碼",
    "Rich menu": "圖文選單",

    "Sent email to your mailbox": "已發送電子郵件至您的信箱",
    "Sign in": "登入",
    "Signing in": "登入中",
    "Sign out": "登出",
    "Sign up": "註冊",
    "Signing up": "註冊中",
    "Search": "搜尋",
    "Search messages of text...": "搜尋文字訊息...",
    "Select a bot": "選擇機器人",
    "Select a data type": "選擇資料類型",
    "September": "九月",
    "Set your new password": "設定您的新密碼",
    "Settings": "設定",
    "Sorry, unable to send email to your mailbox!": "很抱歉，無法發送電子郵件至您的信箱！",
    "Start datetime": "開始時間",
    "Start datetime must be earlier than end datetime": "開始時間需早於結束時間",

    "Template message": "範本訊息",
    "Terms": "服務條款",
    "The entered new password is inconsistent": "輸入的新密碼不一致",
    "Title": "標題",
    "To-Do items": "待辦事項",
    "Token expired, please perform the reset password procedure again!": "令牌已過期，請重新執行重設密碼流程！",
    "Total count of messages per hour": "每時段總訊息數",

    "Unassigned": "未指派",
    "Unit": "單位",
    "Unread": "未讀",
    "Update": "更新",
    "Update successful!": "更新成功！",
    "User email had been signed up!": "電子郵件已被註冊！",

    "Welcome to Chatshier integration platform": "歡迎使用 錢掌櫃 整合平台",
    "Wrong password!": "密碼錯誤！",

    "Yes": "是"
}
